3M 防護衣

坐飛機用, 有咩好介紹

暫時睇過 4510, 4520, 4565

一次性用品有意思咩

政府用dupont

有無 model 參考